4月14日 陰

仍然未有vip
連仔依然縮係老母閪不敢面對
阿榮話佢唔想睇廣告

站務台仲少人過政事台
過時事台開po啦